[16-11-2017]股市直擊+波神信眾區

QQ

D7BC

QQ>390開市，ok?

400 ok?

琴日好似見到lap話開始trade coin，有冇清都trade 開，一年前已經開始玩緊，但都係中線少少唔敢玩大注，有冇清已經玩熟邊隻ge trend

美期升返了

不要再雪了

果個好似係uicy黎

MO DUCK 傳

日本妹都彈返

但國指繼續做g都無用架

希望qq頂到

4xx MB update

4ching我想玩夸克

in DB! we trust

不要騰只要信

國生性d彈到116都好啦

Ho dor new name

QQ390

龜塔GAP GAP GAP...DIM GUN

一早見到沈大師喺肛交所門口𥄫女......

390封頂

納強

唔殺佢

屌，去到388

眉清目秀既肥仔

彈都咁弱，molamola

差少少

夾爆DB!盞燈

試左4場全勝

【大炎上】龍珠爆裂激戰被踢爆 不同玩家中獎機率有別！

龜塔 拉人入塔

其實最勁係大技.....試左吸住4個人
雙射手係隔離輸出
真係強姦咁

上證又攪事

史神

390

比番D 歌我

QQ到左390

捨身成仁

最多393左右

393.4

2858

Cls .....

睇下隻1706幾堅

得，唔洗比番了

2.0

呢隻咁廢

慢chingisgod

縮左20%

捱到賺返錢

好彩暗盤沽左

lap lap

易陰真係冇改錯名

5sma頂住

似乎走為上策

新股熱已完

5蚊入2.0而家幾多碎

QQ叔叔

390sc

qq 收跌好唔好

隔離post好似有人用廿萬買qq近牛

dreambear qq渣到變粉定平

走左

縮左30%

即月平
上下$30剩返幾毫啫
下月就揸下

上證又守唔住3400

大性交咁縮

斬左未

以為問我

你叫dreambig wo

嘻....一個個on 9 call...什麼三萬，講果個都唔係人黎....嘻

等埋你上車

292都追call

D9U

跟大隊lc qq

做連登仔對家must win

即月都做咁遠?
真係咁淆?

國際食家及炒家人走

1.0

升又係qq 彈又係qq

Lap系

27 磨成粉
redbox 好野 多謝redbox

易鑫 穿ipo得唔得

馬會盃除左明月千里
隻隻都唔係幾揀得落

kill kill ar

QQ ! QQ ! QQ !

做左兩套 一套30 一套50
學RB 話最緊要安全

sing

差唔多我都想入返

好撚感動2.0終於返家鄉

Allin

cls...點會上番290

ng duck meh

大戶抽高再沾，一齊沽？

因為呢到係連燈

嘻

平保

LLLLLML

你囉 仲問

殺290 熊？

大佬 比條生路行下

咁多人叫juicy

女仔黎

平保勁到

4cisgispt

你昏迷幾多日？

2.0 沽升淚

女叫 juicy

唉

阿妹ar...你好多汁呀...

跌喇屌
290nonbreakable

不如比QQ 試下個dh?

你估今晩税改過唔過到？

u p ng p?

290硬過BC69

過硬

p jor....

ok mark down sin

班友個個有so....點會唔過

TLA...

尋日7sok好似嗌sc

D7S
SCISGISPT

畫係圖到啦

都唔知call mud spring

都唔知Put mud spring

無291 我唔cut. 好友食屎喇

Ok. Mark down sin.

輸左啦 仲提

sor9

壯撕飛 老巫

996 -1 980 -1 wait fat tat

隔離班長勝將軍睇跌，u fat fat la

日本妹上緊

架妹算撚數啦
之前日日係到潮吹
大陸姝又跌穿3400

修到瘋一陣上292

隔離post班圖表大師睇28600

有名你叫圖表大輸

D974UICY

就算改版NERF過親生JAI LUI仍然強勢

屎神成功收易鑫皮

讓腳指行先ok

佢唔係高位放左咩

佢抽到就高開低收

跟屎神暗盤$11放左
係咪應該而家撈返?

穿ipo啦

fung ching r....

tlr

juicy

Rubbish qq

fung ching...

又亢奮

Fung ching 退左休 仲要玩鳩我地

玩我地過日晨

DL7FC

親生JAI就算NERF完仲係HO GING

第二次退休

哥德

1.0isg

尋晚用堇打街場連輸三次

大把人係我果邊，怕咩

打街場堇一定SICK打野自己CARRY自己...

D7U

cljs

你地由9佢啦

琴日打 rank有隻 堇勁到一個中路加打野carry 全隊 14lv 完場 對面得7～9lv

juicy 一個月都執廿萬
雞仔注對佢唔係錢

升lv係咪要殺埋小怪

One day

堇技一追打好屈

uicy gu = support, ok?

Support Uicy

embiid 係神

有排玩

4清真係傳說宣傳大使

腳指呢兩日支燭

補裂口

國升成1%恆都係on99.

d post move真係似大夢

平保真係on9架

我都有睇果下..靚到呢

agger

HHI 重未過到少時圖條downtrend

HSI 2902x 硬過BC69

可唔可以升番晒琴日跌果d

Put 佢老味

700上到$400又如何，一班豬隊友

randle俾佢撚到喊出黎真係

咁似我講野
qq上到400,上唔上得返292?

ok,molamola

全世界1%+
HSI0.6%

392都企唔穩

大陸又跌

Wait 3pm

大陸一定唔會爆升架啦
黨有全面管治權
之前爆左個次當爆左
唔會比個波再吹大

D老散都唔敢入市

gogogo

明月千里一檔兼超班, 要
天才諗唔到
馬克二千驚唔夠氣, 大雄圖好似好d
創世紀上次輕磅今次冇著數, 但係要搶分今次要搏
淨低三隻飛得
利申鳩估

好友 vs Juicy...

1706今朝鳩UP都係1.04..

平保出盡力

試左5次喇

又賺

差唔多啦

無入過

narrowing up trend

國唔好做彈散，ok?

上證穿3400
點升

月尾黎個消耗式上升，ok?

唔阻頭阻勢都偷笑啦

易鑫廢撚到

下星期 QQ 400 o ng ok?

more than 450 ok?

同眾安一樣，得幾％股份

平保做乜鳩

ho aggressive

唔貪心 聽日400 下星期420

100pips...

跟沽
29050-1

Strong hold 平安

4C呀
台狗白癡到呢
下風中路爆晒
我上下路試下清兵
比人殺兩下就問我會不會

開始已經柒,見冇坦我用渥馬爾,去完toilet返黎
又馬洛斯又夸克
夸克同菲尼克後手過BC

差唔多收dl

衝DH

全部支持位...

廢淡呀...

夜期升1000都唔平
早上再講

衝真·YH好無

d7uicy

睇錯用丁抽塊面...

Not gay, sorry

@juicy

@咩姐，敢作敢為敢承擔真大仗夫

韋拉

當佢中電煤氣咁
做公用股

咁要睇下佢咩價上同派息政策係點

見到呢D組合開場前ME會彈一句”要驗腦？”

根本台🐶有90%以上智力有障礙

係國家榮耀

夜期

116 平得張hhi call鳥

molamola
留力夜期扯旗然後molamola

redbox 堇第二個裝係咪未預設
淨係用指虎?

如果聽日夾破頂

全裝備CP值...

TMR CHOW NG CHOW 佐倉...

Uicy is 💡

岩岩買唔識用
ＢＣ你新思維
夸克技用走佬腳
呢次第一次見ＢＣ前排威力

大後期喎

第二鋪轉返回血 梳
試角唔記得轉
下次諗緊用清醒

sell左腳再買呀

原來係咁

我後期夾人上高地強暴

呢期反勝就係因為對面脆皮
我地有BC坦

一睇就知對面中路雷全家中門大開...

咪LUN臭系...大後期正常都會賣鞋再推高輸出...

...最後我地反而上下路爆左對方高地塔再偷主塔win

唔係
對面中路攻晒入黎
ＢＣ一夫當關前面頂
我係後排射射射

BC都有成為真男人既一日

但夸克好似有d唔夠硬

前期咪一樣後

換NG換哥DUCK爾 HO

因為夸克一開頭唔硬

in uicy we trust

uicy support = July DB!💡 ok?

今日qq 操作 神一般喎

July的你

HSF 28800起計行埋last1段，ok?

個陣先係癲瘋

25800

An機更新唔到傳

平完爆升

ok woo

神打野CARRY

29800先，ok?

我完全唔識用法
之前用過一次
我只得坦類同射手

法清兵一定要用技
但三技都殺唔死超級兵

其實超級兵數字上好勁

法攻清兵線弱對英雄強...通常中路法師要不停走線幫手攞資源...

黃甲換紅盾會唔會坦d....

紅盾冇用

咁已經超硬

紅盾貴200對坦黎講有機會拖裝...

錯價交易申報程序

客戶若在一通網進行的交易偏離交易所訂定的錯價交易價格參數

()

客戶若需註銷該交易可經一通向交易所申報為錯價交易(Error Trade)。

客戶申報錯價交易需注意以下事況：

1. 如屬單一期貨或指數期權交易，客戶必須在錯價交易執行後5分鐘內利用電郵向一通申報，逾時申報將不會受理；

2. 如涉及股票期權交易或包括指數期貨及/或指數期權在內的綜合交易，客戶必須在錯價交易執行後10分鐘內利用電郵向一通申報，逾時申報將不會受理；

3. 若交易所接受錯價交易申報，無論交易所最終裁定此交易為錯價交易與否， 交易所都會為每宗申報的錯價交易收取費用3,000元，而一通會收取1,000元為行政處理費。客戶在申報錯價交易前須確保戶口內已準備已清算的相關費用，否則有關錯價交易申報將不會受理；

4. 申報為錯價交易的最終決定權在交易所，申報的交易亦不保證最終成為錯價交易而可註銷；

5. 客戶的錯價交易若因各種原因而最後未獲交易所接納，一通不會因此而向客戶作出任何賠償。

由於錯價交易註銷手續非常繁複及昂貴，客戶在落單時必須小心核對交易價格以免出現錯價。

把劍轉龍骨？

坦攻速冇用
要吸血直接25%好過

其實王劍應該轉鋼鐵...一來貴900會拖裝二來鋼鐵有加防同被動有助出大技破對手250防增加擊殺機會...

同埋做遊走輔助坦頭一兩件一定要出鞋...

手動出250先

我咁出600up防夠晒
王者被動勁
坦要對面殘血加斬殺先殺到

出裝好複雜

渥馬爾三招都可以打停對手所以適合做輔助...做輔助重點要加快自己隊員發育同保後排即係當玩緊育成驚但係育成隊員既後期角幫佢攞多D資源同保佢避免送頭如果條友醒醒目目就應該不停清兵食野怪而唔係周圍撩事鬥非...

堇配裝求指導

uicyisrealgod

uicy support

BUY

Qq gogogo

唔講以為稅改唔只過左重要中產唔洗交稅添呀.....

100 點者.........Uicy cut jor mei?

冇事啦 回返哂啦

i want 29500

Cls

好仆街 追住黎鞭

292

QQ adr 400

牛熊亂舞

聽日做勇者sc先

睇下點行先
隨時月尾行多50蚊

我就唔信了
連唔玩牛既朋友都話要買QQ 牛
SC400

明天大單B？

殺穿及企穩29275 BC69之上好唔好

只要uicy唔好平...

uicy唔好咁快反手